[大量案件] 4月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 2 2 日 星期三】

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤劉(17) #提堂（#20200212南區 縱火:中銀櫃員機）
🕝14:30
👤吳(18) #提堂（#1111柴灣 管有違禁武器:摺刀）
👤吳(18) #提堂（#1112西營盤 管有非法用途工具:鎚子、木棍）
👤程(17) #提堂（#1112堅尼地城 管有非法用途工具:鐵勾、鐵枝等）
👥高,黎,廖(17-23) #提堂（#20200101灣仔 刑事毁壞、阻差辦公:涉損壞滙豐）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕞15:30
👤馮(21)提堂（#1111中環 管有非法用途工具:鐵鎚）
👥王,梁,羅,馮,何,郭(19-28) #提堂（#0612金鐘 非法集結、刑事損壞、管有危險藥物等）
**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥仇栩欣,勞(23) #答辯（#0811北角 襲警）
🕞15:30
👤尹(21) #提堂（#1023西營盤 刑事損壞、2項管有危險藥物、管有適合於吸食危險藥物的器具:涉刑毀張嘉恩(民建聯)的橫額）
👤李(27) #提堂（#0907沙田 抗拒警務人員、管有攻擊性武器:雷射筆）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤趙(25)🛑已還押逾5個月 #提堂（#1110旺角 管有攻擊性武器、管有第I部毒藥罪）
👥林,陳(16-49) #提堂（#1110旺角 非法集結）
👤王(46) #提堂（#1110旺角 非法集結）
**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕦11:30
👤鄧(30)提堂（#0901機場 管有違禁武器）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤劉(56) #轉介文件（#0815元朗 企圖縱火:涉企圖在警署外燒鐵閘）
👤李(22) #提堂（#1111屯門 管有攻擊性武器:懷疑汽油彈）
👤麥(54) #提堂（#1115元朗 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:可伸縮棍、鐳射筆、煙餅等）

＊＊＊＊＊
#其他案件
10:00 高等法院1庭👤林子健誤導警員上訴案 #申請終審法院上訴許可之證明書

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

法庭要人

推一個

雖然好似冇用

好過冇啊

感謝手足

法庭要人同時留意元朗最新情況

推上去

聽日我去唔到
求下大家接力

推呀

推 關注手足

推

Push

手足接力

希望多啲人去
但要優先讓家屬入內庭

求下大家去
唔好永遠係同一班人

拎遮拎袋

帶齊嘢

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

仲有劉馬車

推推推

要人接力呀